點解人哋個文宣會做得好過我地？

自己睇啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告